 12:41, 27 февраля 2019
Третий претендент на «Евровидение» отказался представлять Украину
Группа Kazka, занявшая третье место на этапе национального отбора на «Евровидение-2019», отказалась представлять Украину на конкурсе. Об этом музыканты сообщили в своем Instagram.«Мы хотим представлять Украину на "Евровидении". Мы вложили в это желание много сил, энергии, времени. За этим мы шли на национальный отбор. Но нам не нужна победа любой ценой. Наша миссия — объединять людей, а не сеять раздор, поэтому на предложение НОТУ у нас есть четкий ответ: мы не поедем в 2019 году на "Евровидение"», — написали артисты.25 февраля певица Maruv, победившая на этапе национального отбора, отказалась ехать на конкурс из-за разногласий, возникших при подписании договора с Национальной общественной телерадиокомпанией Украины.Группа Freedom Jazz, занявшая второе место, тоже приняла решение не выступать за Украину.«Евровидение-2019» пройдет с 14 по 19 мая в Тель-Авиве. Россию на конкурсе представит Сергей Лазарев. 
